出街好頭痛好頭痛好頭痛

點解呢個世界咁唔歡迎我